# Парсер новостей для абитуриента
Парсер новостей для абитуриента с сайта Самарского Университета для сайта Государственного бюджетного общеобразовательного учреждения Самарской области средней общеобразовательной школа пос. Комсомольский муниципального района Кинельский Самарской области.   
Способ подключеня API используемой CMS и создание соответствующих ресурсов в скрипте не показано.   
В файле .htaccess указать запрет на прямой доступ к данному файлу.
````
<Files cron.php>
	Order Deny,Allow
	Deny from all
</Files>
````